有聽開張敬軒同我入黎！！！（3）

多謝咁多位巴絲一齊鳩up
估唔到開到3

精選playlist
下次愛你 酩酊天使 春秋 過客別墅 緋荔榭少年 雪花抄 餘震 笑忘書 追風箏的孩子 我的天 遙吻 靈魂相認 井 塵埃落定 ps I love you

普通話歌都好正 只是太愛你 hurt so bad 過雲雨 無能為力 斷點 my way

仲有好多side track希望大家可以多啲留意 悲劇人物 不吐不快 襯 你救哪一個 怎麼可 感情用事 男孩最痛 病況 攝氏零度 悔過詩 故園花茶 家園 未來的回憶

最後最後 今年既新歌 缺 天才兒童1985 潛水 百年樹木

[size=5]全部都都好撚正啊啊啊啊啊啊啊 我愛你張敬軒

繼續繼續

Lz牛逼666skr skr skr 😂😂🤙🏻🤙🏻

快到你

係咁refresh 你個起底

今日聽笑忘書聽到喊咗
人生很苦

走啦我唔想搞大佢

樓主

比你搶先一步

我來了 多謝大家

我而家聽梗

人大了開心都想哭

你好

童話書從成長中難免要學會失望

真係唔記得我

LM

我又快過你

個人覺得17tmtt演唱會個version冇得頂

新po lm

我打字慢 不過我地心有靈犀左

酩酊天使真係聽到個人撕心裂肺

唔得閒咩你依家

要有呢個經歷先會明

都好啲 無見幾日 兩嗰post都出3 勁

喺連登見到個名關軒叔事嘅巴絲會好開心

你借膊頭俾我呀嘛

有幾首我唔敢再聽
酩酊天使 怎麼可 同tobey 合唱嘅預言書

軒軒絲

但我係車厘龜

上網聽過個個攪屎棍eg 既cover真係聽到人想死
利申：攪屎棍fans 但eg唱呢首歌真係好難聽

話說你係咪開錯枱應該開喺音樂台？

我係醒少少

係軒軒呀

點解突然間多咗咁多人

hello hello

出嚟啦出嚟啦 我話車厘龜會係繼我話你同紛紛絲做到好朋友嘅第二個人

一樣呀喂 佢唱呢首歌真係唔掂 btw我鍾意花生多啲

算你啦 點呀你 無爬文 比sick no你嗰個點

係係

一人一首最愛嘅歌曲
我先：塵埃落定

喂絲打我都好鍾意睇攪屎棍

係呀Sorry

Hello好耐冇見

個個版本預言書又係聽到喊，本來唔知咩事，一開始聽覺得點解咁難聽，但聽完成個故仔就好想喊

春秋

大聲笑左出黎

係愛啊

唔緊要啦認得係你就得

花生好聽好多，eg唔好cover軒仔啲歌啦都唱唔掂

你可以改返個歌詞名

好掛住你 好耐無見

去返嗰個post度講啦

有人召喚我咩

Hurt so bad

披星戴月

冇聽開，但有首歌叫襯，世界級好聽

我地召喚你呀！

Cover軒仔啲歌即係攞自己嚟玩
同軒仔合唱即係令到自己嗰個演出比下去

hehehe

騷靈情歌

Nut

係軒軒絲同紛紛絲 好掛住你地
你地幾好嘛

心事專家

御用陪襯

花生唱春秋好正

冇聽開都識呢首，勁

好啊 你呢

甩池把聲好厚好正，好女神

Hall hall hall

多謝緣份

我很好

流觴巴唱得好好聽 希望冇打錯佢個名

呢首歌多左好多人識

我愛你呀張敬軒

佢可以搵機會同軒仔合唱

9up專家

咁就好喇

佢真係唱得好好

正過曾樂彤

新po留個名先

Agree

呢首好正

同學介紹嘅 一開joox music黎聽 重要係演唱會版 勁好聽真係

呢首真係唔錯
婚禮唱都啱

係呀 一出歌即like

唔好提起佢 講起佢就火滾

係呀 無名指的光環都係

柴灣張敬軒可唔可以入黎 佢都唱得唔錯

仲有冇後妃寵愛張敬軒份list

演唱會版有一句個beat係唔同㗎
推介你聽一首冷門少少嘅歌：悲劇人物

成日係到痴嚟痴去

其實點解個個軒粉都咁憎佢

完全揀唔到邊首係最鍾意 首首都好鍾意

不過cover最鍾意就一定係下次愛你

黐線而家自己喺度整一份

屌我仲記得 係時候update 下

留名

召喚飛翔巴

有既

又再整過

不過呢 好多人改曬名

我地都改左名啦 你快啲update 下

怎麼每一個女人 都變天使化身 假裝關愛其實扮憐憫

好多歌詞改名

我無改名

看似心心相印 多謝緣分 轉眼愛別人

看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

你同我同步 多謝緣份

加埋我丫

喂塵巴我地又心靈相通

我學笑忘書係用mtt個版本學

投入軒詞懷抱

譚仔唔錯喎

多謝介紹，聽緊。

佢做咗啲咩

勁

我會用返cd version

你又快人一步

寫一句為傾慕

我搵到 不過應該大家都改曬名

多謝緣份 但你轉眼愛別人

因為佢成日痴住軒叔

回憶返返嚟

我無改 記唔記得我

同埋好多人都唔係度

幾時？

唔好咁啦 好驚啲人會嚟狙擊

沒有

唔好亂講嘢

其實我都驚

我都冇改名

好衰呀
呀迪布尼都唔知改左幾多次名啦 但都仲係真血巴
搞到佢變左做假

邊個俾負評

咁等我保護你

係血絲

唔該 加埋我個名

真係未聽過佢啲歌

應該重新寫一份名單

btw襯嘅歌詞係‘看似三心相印’定係‘看似心心相印’

支持

係 呢到
推太快追唔切

同意
交俾我地好耐冇見嘅bombom 絲
屌 叫紛紛絲真係唔多慣

心心
唔係玩3p

我覺得唔鍾意軒仔既得一個原因就係未聽過佢啲歌

證明仲有好多粉絲支持佢

moov寫三心

完全勁唔慣 紛紛絲好難聽

撇撇脫脫多麼吸引

都有機會去唔鍾意其他方面
例如去其他嘅觀點etc

唔通我哋一路都係錯

moov好垃圾

好kiu口

屌笑到我仆街

繽紛詩

聽落又似三心wor

睇嚟自從演唱會之後呢首歌多咗好多人識

好似仲衰過joox

但心心相印本身係一個成語嚟家嘛

咁係呀嘛

頂 笑左

joox係心心

等我睇下youtube嗰啲歌詞版

大家開心下幾好

演唱會唱心心
cd版係三心

我覺得似係心心多

痴撚線咁快第八頁

我與軒軒相印 多謝緣分

真係拍得住佢演唱會 但其實佢冇事發生緊

純粹我地自high

大家口水多過浪花

大家嘅熱情不減 其實知道有班人同自己一齊鍾意佢都幾開心

唔係喎 CD版係心心

Agger

咁cd版應該唔會錯既～

謎底已解開

係囉點會三心

多謝你地

終於放工 搵咗好耐音樂台

返去又可以鳩叫 有冇人想聽

有！

點解唔可以場場都唱追風箏的孩子

有

我都好想聽
我連我最鍾意嘅春秋都冇
都算係個遺憾

sidetrack

我開錯台sorry
有呀快啲唱俾我地聽

有呀有呀

搵咗好耐音樂台

18號場朋友揮揮手

nvm

春秋冇唱咩

我睇15 號 好似14 15 都冇唱

得尾場有搞錯

係囉

你坐咩位

hi guys
記唔記得我

15苦主

梗係記得你 以前嘅風箏絲

我都係

呢個重任交比你喇！

咁我又唔覺我係苦主喎
雖然以前有係連登呻過 不過都過左咁耐啦 唔使再執著

唔好叫自己苦主啦
每場show都係皇上用心預備咖嘛

hi

我係18號

我同意 無論係點嘅皇上我都一樣咁鍾意

咩事呀你地

嘩你地改曬名我真係唔知邊個打邊個鳥
雖然我都改咗

支持係心心相印

係呀

想聽咩

腳都軟

綠區280

溫馨提示

不如你唱覺得自己唱得最好嗰首

紅區480但都好後 張飛到依家都保存得好好

18定19先係尾場 ？
我已經唔記得。。。。

19呀

19

Hi
我認得你！

我連支棒棒都未漏氣 仲係屋企
屈臣氏個支仲漏得快啲

頂 邊個打邊個呀
我好亂呀媽咪

多謝你陪咗我咁耐

我用透明膠袋pack起咗張飛

我嗰陣睇到一半已經漏晒氣

如果點歌可以點男孩最痛

hello

sor

我開場兩首歌已經係咁漏氣 然後我不斷吹 不斷漏

仲有hin仔自資個本嘢

原來你都有睇屈臣氏呀

儲起咗

唔識噴水嘅車厘龜

銀河唯一的星塵

紛紛擾擾花花世界

彼此風箏於嘆息橋

嗰陣大家開晒手機燈好靚

個本野我同佢啲碟一齊好好收藏

其實你巴定絲

yes

我個時CD Rom

次次睇show見到手機燈都會莫名感動 起雞皮有眼濕濕嘅感覺

塵巴咪巴

我見到你

我都係 淨係睇你地啲post

我都想知有邊首唱得好

睇我地示愛

我睇親只是太愛你大合唱都會想喊

有得聽春秋已經好好啦

梳 一直覺得鍾意軒仔既大部分都係絲

唔好再講
而家啲人直頭叫佢唔好再唱春秋
下次再聽唔到我真係會喊

仲有斷點、櫻花樹下同埋餘震大合唱

琴日個首家園聽到濕晒喇

cd rom都記得我
希望你地唔記得我講咗啲乜變態野。。

My Way

跟住隔離台個軒仔post好似仲有屌你地

不是故意 只是太愛你

淨係記得好多紅字 好癲

頂 你係邊個
到我好亂呀

之前有囉 而家冇啦 相安無事
我都有去個邊留下言咁

No need

每次有機會聽皇上唱歌都覺得係bonus嚟 唱乜都好 主角係佢 然後我可以有得做觀眾聽已經好滿足

軒叔可否不要老 我想繼續有多啲機會聽你唱多啲live
祝佢轉季可以好好休息養好把聲之後再唱live

大合唱櫻花樹下真係好正
唱翻比皇上聽 佢仲要喊到收唔到聲

春秋雖然成日唱但我仲未聽厭
真係唔想再聽得櫻花樹下...
前幾日話全新編曲左但唔係好覺...

勁不安

年輕就係要做多啲癲野

日日都示愛

希望我老咗仲會督住枴杖入紅館睇騷

可能聽得太多次佢哋想聽溺愛嗰啲

成地都濕曬

御用頸巾出現啦

仲話要服侍佢

軒仔條頸巾都有

溺愛同未來的回憶

軒仔金句：多謝大家

皇上一日繼續唱我一日都會去睇佢

軒式笑容 我愛你地啊！

一睇你呢句先留意到頸控
hi 頸控

會唔會嚇親佢

軒仔重要做心心手勢 好可愛

軒叔老左仲會繼續唱

差唔多天氣出場啦...佢咁怕凍...

喂調景嶺

皇上會唔會扮fans隱藏咗喺呢度

頸控

應該唔會嘅 最多笑下

佢係咪話過如果遲啲搵到另一半想同佢去第二個國家度生活 唔會唱歌

有聲

成日都好想佢混入嚟同我地傾計

塞唔落 咁長個名

係啊 會退出嘛

今次有粵語版好親切

我覺得佢mon住我地

係呀 我已經等緊佢帶我去第二度生活

如果個另一半係我就好
我日日同佢喺花園度jam下歌畫下畫 玩下狗仔

帶埋我得唔得

唔好為咗軒仔開火

We Are Family

無聊日子～

張LIST無披星戴月

調景嶺張敬軒

作為一個artist都唔會想見到自己啲fans內鬨

和平啲好

但係佢搵到自己幸福喎

呢首已經上左神枱 果陣又有plug

我有啲自私想去一直唱歌 仆街

佢係夏天都會著樽領嗰啲

佢會用粗口鬧咖
所以。。。
唔想上報就乖乖地

所以就算個陣俾人屌到上天花板都唔好還拖 過一排就唔記得啦

佢嘅笑容真係好甜

排下隊先

仲有90度鞠躬

覺得佢個名應該有啲鹹濕成分

佢好似同姜濤好friend

次次見到都會笑埋一份

無錯 大家開心討論 大家一齊鍾意佢

咁快識咗啦咩

wtf

我都知
留意左好耐
仲話咩樽領最性感

大家要和平相處

我諗起佢上次唱天才兒童，全場人一齊大合唱：喂，天才

張敬軒 係咪你！唔好扮野喎

我都記得 好搞笑

no

皇上見唔見到我

係咪你

真係好容易唔使提示唔使諗埋一邊

開到3咁勁 入嚟留個名先

唉 我都好想入蛋記做佢pr

再比多少少提示 定係你就係皇上！！！

你唔好咁啦 我會訓唔著㗎

我愛eason 我愛eason

唔好估啦 保留啲神秘感開心啲

莫非就係 張敬軒本人？

你講 你係咪張敬車！

開估ok?

其實唔使咩神秘感，係人都會知

冇人想知

不如你講佢有無係上個po 留過言呀

呢個po好邪惡 好想瘋狂同大家示愛講嘢 一唔睇又會推得好快 明明自己好眼訓

plug係?

派台

唔好訓住

喂啊

Plug song = 派台

我特登搵咗啲合唱畀佢

塵巴 你咁樣吊我地癮咖

係囉 搭緊的士等緊答案

好想知

出年到佢開 忍下啦

睇唔透塵巴呀

我都等緊你唱歌

塵巴

真係咩

咁痴線開到3留個名先

喂你開咁多延禧攻略po
你係咪皇上！

喵b

我都好想講真心話...

塵巴你去左邊呀

召喚塵巴

以為軒仔會開好多濕鳩post

真名上連登？

好似真係見過

真名上連登冇人信

真係搵鬼信

皇上真係好癲 不過你吹呀 我鍾意呀

唔覺見過

完全係佢啲口吻

謎底已經解開

好

多謝

呢個真 識咗咁耐冇理由唔知

我都想佢打電話俾我

皇上皇上 你見唔見到我

又童年回憶
淨係諗起雪花抄

記得果日聽佢唱無名指即喊

張gif好爽

係隔咗9年之後再聽到呀

其實好難服侍
非真名又唔知係佢
真名又冇人信

飛翔絲 唔好喊皇上俾溫暖你

你就好啦 仲有得入後台

佢會唔會有多個用黎開假膠po

開到３[

感驚生命餘下是一滴塵

我都想佢點名

我地比啲溫暖比飛翔絲

唔知幾時先可以再見到軒仔

real

多謝大家

連生係咪fake我地

頂 打冷震呀

張敬軒 邊個演唱會 最Top！！

LIP

出佢啲function

流觴

你有飛？

正呀 好後悔冇去睇
勁中意lip my way
個油頭好正

我都覺 首首歌都好鍾意

我唔貪心 淨係想間唔時佢出席公開活動見下佢我就已經覺得好滿足好幸福

lip個look真係好正

係咪好想 佢個油頭

sameeee

係 希望可以睇佢之後嘅live

髮型黎講鍾意lip酷愛/春秋個套
不過最鍾意係佢紮辮..

黎緊國語碟好期待，
當年 斷點，只是太愛你 一首無派台一首４台聯ban 都可以咁hit

今次如果都咁掂，實可以衝出香港！！

痴線 遠睇算了

外地冇人識佢既

我係時候要冷靜下

食哂d髮膠落肚

你係邊

唔喺你地果邊呀 英國

嗚呀 其實我好自私
我唔想佢咁紅
想易啲搶飛
想佢冇咁辛苦 有啲時間做下自己中意做既野

依到啲人講嘅嘢分分鐘重狠過所有娛樂記者
當然唔係指依到嘅fans啦

好鍾意軒叔唱普通話歌 只是太愛你 hurt so bad

你又係?

我想講佢01 音樂會同英皇電競都好厚粉
係咪忙到好殘

只是太愛你同盲目都一樣咁好聽

我仲要坐側面影到佢陰陽面

好想佢抖下

咳左咁耐都未好

之前ig live已經見到佢咳到好犀利

佢飲好少水

到底唱完live 凌晨兩點開live到三點幾係咩心態

下次應該搵人沖啲蜜糖水畀佢飲

係 不過近台都算係咁了

粗重功夫等我嚟

沖完都比唔到佢

咪係 自己又要病 心都痛埋

can't sleep because of medicine

lm

唔該你醒少少
take care 啦

等我嚟啦

好好笑
打完佢個名再叫take care

食咗藥唔係應該好訓啲咖咩
張敬軒如果你睇到 我唔該你病就要好好休息 飲多啲水
好心痛你呀

有兩個意思
第一個係叫佢take care
第二個係叫佢醒目啲啦 take care 明唔明

我個名為大家帶來好多樂趣

嘩兩個鐘未夠已經推左半個po
好癲呀

香港下個禮拜又打風喇

要等你哋相遇嘅一刻

彼此推po

蛋記請唔請煙腸 我入黎洗廁所都ok

希望佢唔好打到嚟

希望人同動物平平安安

買定膠紙

我入嚟做掃地姐姐都ok

坦白講 打風真係好麻煩
如果真係打到嚟 大家要小心啲！

唔貪 咩都做

我負責斟茶遞水

01音樂會真係好難影到靚相！講野既燈打到塊面勁鴛鴦！

其實比一堆唔識既人中意係咩感受
好似係一件幾嘔心既事

有冇側面台嘅朋友

我成日望到你個名就以為係自己

點解

改名嘅後果
真係好多人叫追風箏的孩子

搵到blu-ray 封面兩個版本
你哋覺得邊個靚啲？

起下佢底啦

追風箏

上網睇下請唔請pr煙腸先
btw蛋記係咪要打入大陸市場

我鍾意下面

下！！！

第二張

下面靚啲！

我都係鍾意餘震嗰part個造型多啲

其實我覺得火水都靚
但好似無乜人岩
粉紅HOODIE個套好CUTE

邊個黎

傾到邊 推得好快

水個part靚好多

我鍾意水個part 個look
但上次去唱k 個friend 問我 女人嚟架

水真係好正
成個古代皇上咁

好有氣質

What Up

A great photo

溫馨提示

男孩最痛

定局

屋企有人唱唱下畀人屌 壓低把聲唱到好怪

救命好好聽

啱啱食飯已經推到幾頁

breakfast?

巴打好謙虛
好正啊啊啊啊啊啊

Lunch

啱啱聽曬 三首入面我最鍾意你唱定局

好好聽

買唔到飛咩

見有個巴打個名係定局

去留亦泛起千變 好難

學生哪有錢喎

why

風再起何時花散何時

我都係呀 所以我買完飛之後捱左好多餐杯麵

下次一定有機會 儲定錢睇多幾場

下次睇山頂都要去呀記得！

以為係哥哥黎

多謝呀 我都好想快啲可以儲到錢錢去支持佢！

係 咁SAVE圖

1.毅進星$100

眾籌

成日打錯字/錯位

係

佢個鼻窿

可以慢慢儲
跟據以往經驗
四年一獲

係咪得我一個覺得佢咁嘅樣好得意

四年啱啱好 夠我睇兩場
豪啲買埋碟

買左hinsideout 碟先！冇得睇現場睇碟都好

佢唱潛水嘅時候係最崩

潛水個陣我無乜留意佢個樣

唔該你

終相認了

後面個三個字都廢事打

莫非你地就係個對靈魂

好仆街

有冇多啲崩壞相 想睇

但係你買碟唔會影響到佢掛

我諗我當作一個藉口掛 自已又唔可以同人share自已鍾意嘅嘢 我份人好睇人哋諗

但係你其他影得幾靚 尤其藍色背景嗰啲 save左j緊

其實影得靚嗰d係我老公影 我影嗰d真係全住都崩壞咖

頂 笑左
Btw 你地好閃 佢成日都肯陪你去睇

以為係好正常嘅相 一開就

羅賓同留低鑰匙係咪冇人提過

人不能修補某些事

聽說愛情回來過

對以往的感觸還多不多

勁中意！

兩首都好好聽

好好彩聽到live

再次好羨慕

拉闊變奏廳林憶蓮之夜

反而百年樹木冇咩點LOOP

有一種想見不敢見的傷痛

為何他會離開你 好正

有一種愛還埋藏在我心中

每次想訓都有人覆個po
岩岩諗住訓，點知你就覆個po

遙吻

咁你應該唔洗訓喇

聽下先

我依家日日loop

好有耳福

唉好想聽佢現場唱至少還有你

第一次聽覺得一般般 但聽多幾次就上癮 但係都唔及櫻花樹下嗰種驚豔

可以仲未聽到有FEEL

有時聽多幾次細心聽就愛上首歌

好多軒仔歌都係咁

呢家聽到

係街聽到 音樂就知係軒仔D歌

女朋友話我痴線

果日聽到麈埃落定
"無權去把驚擾你的心捧起贈給你"句驚擾你的心 就知係咩歌 仲要佢係聽唔到有人播歌

其實好難超越到

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

想知大家係聽邊首歌開始鍾意軒仔

LIP嘅春秋

無能為力

遇見神

我不是耶撚

遇見神都好少人提

酷愛 我真係由小學雞開始 鍾意左十幾年

啊sir咁有taste!

每次都會跟著嘆

三個鐘推三十頁 你地係咪唔洗訓

聽酷愛果期 果陣仲未明d歌詞點解

半日就七百幾個comment

學軒叔咁做夜貓 佢成日失驚無神彈啲live出黎

你又要準備開新po

睇少左軒仔fans

應該酷愛果陣開始聽 但開始鍾意係酩酊天使 算唔算冷門

今次你開

我小學唔知assembly定咩有唱

個日都係咁啱冇瞓到碌碌下ig 彈咗軒叔個live出黎

個人最鐘意都係my way廣東話版 都係正面既歌好d 總好過日日叫春

Sorry

要開返係音樂台

多謝你地就真

多謝大家！

個日睇完音樂會好攰 返到去諗住瞓但佢突然開live 不過cap左好多黑圖

訓先了
早抖各位

早抖

呢個鐘數聽惜愛真係

唉你訓啦 越聽越hurt

繼續

啲人應該訓晒

good night

你整㗎

一瞓就代表要返工

雖然返埋聽日放

唔通唔訓咩

你個名

長翹起不過半

唔使理人哋講咩，自己鍾意聽咩歌好聽

凸軒

好正

澳洲條片

陣間軒仔打俾你屌柒你

要試下先知

佢依家顯示呢個post 係音樂台

佢可能隱藏係我地呢度

即係話admin將佢擺啱返嚟？

痴線4點都嚟緊

痴線佢

見到我地咁講

好似不嬲都會將吹水台post分返去其他台 但點運作就唔知

我都瞓了 聽朝又有新post

佢係咪見到咁多人傾先調返過去
但係而家都咁夜

一天新post

日經

好似有見過得一版都轉 唔記得了

你班友係咪short 㗎
差唔多又要開4

講開又講鍾唔鍾意一天？

跟得個夜貓多

Deja vu 呢句真係聽到扯扯地

無端閃過幾秒

熊仔頭套微電影？
我冇get錯嘢掛？

同期嘅家園正啲

自膠 冇嘢

快到差啲連名都留唔切

兩首都充滿正能量差不多啦
不過如果講個編曲親民一定係一天
人權漸公證唔知幾時得

又有一個塵埃落定嘅fans

只想人學會相愛困境裡可並存

上2個post都有出現架

咁佢以前啲情歌咁負
係需要唱啲正能量嘅歌先啱

可能太多人推得太快唔記得添
有冇靚相睇下

所以今年咪充滿正能量囉

我都唔記得你出現過

留言留得太少

但天才兒童聽得出係有啲sad 嘅
但係缺真係正到痴線

得閒就留多啲啦

agree

醒少少

咁都有得玩

如果軒有mon post
下次佢instagram常用hashtag 就會係呢個

殘破身軀注滿熱血

係就好喇

堅拒眼前由誰掠奪日後歲月

以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘

願望無懼否決

傾傾下又一個post

理想長存高空盤旋

who open?

全靠大家先推得咁快

U lo

從不缺～

上個post就係留問係咪出左
結果冇人理

miss左添

咁me lo
未試過開po

why not 1001 開po

推多陣再開lo

係囉！

頂唔順，訓先
訓醒有排追post都似

gn

我訓醒都有排追

Gn

咁唔使一定追晒嘅
你醒少少已經可以直接skip咗佢

頂你

伯母咁早起呀定未訓

啱啱去咗loop呀乖仔啲歌 就瞓

聽完就好訓喇 呀仔會擔心你身體架

有心

痴線突然天氣凍咗要閂窗先瞓到

大家都要小心身體 病左會好辛苦

真係推得好快 有演唱會完show嘅水準

軒仔啲嘢講十年都講唔晒

講到一齊變老

最好我在意的任何面容都不會老

笑忘書

嗰三部曲都好正

嘩終於追曬 好犀利呀大家 好似唔使瞓咁

痴線九百個留言 追左幾耐

追左二百幾個啫 尋晚睇睇下去左瞓
突然之間係度諗 佢係咪唔會再唱塵埃落定 不吐不快 襯 嘅live
好想有機會聽

話說點解冇人提緋荔榭少年

1 個陣好似都有講過呀
車厘龜話佢一開始唔識讀呀嘛
不過呢首好聽 好舒服

咁你都記得

點解唔會 遲啲演唱會冇機會咩

皇上嗰八首喺環球嘅歌會點處理#

真係好撚正呀張敬軒

Same here

推下先

一日無睇原來已經開到3

就快開4添喇

知道

唔係18 首咩

一陣1001 開po?

佢係咪好耐冇唱過過雲雨
好好聽
同埋我記得佢係因為屋企條魚走左所以先染頭
佢真係好好好好

唔知出唔出到

今次邊個開

其實呢個post同之前個痴女post有咩分別

不如之後都 1001 開？
如果1001 過左一排都冇反應咁就交返俾你車厘龜？

我覺得機會渺茫

其實如果球記醒水就梗係食住佢而家個勢出隻碟
肯定大賣

球記好蠢

好 今次你開？

個post推得好快

你啱

可能版權費問題呢

漩渦兄

準備開新po啦你

不如你開 我準備訓了

早抖喇！
咁就將呢個重任交比塵巴

不了

咁快又1001

塵埃落定同不吐不快好似都係第一次？

不吐不快好似係香港第一次？

不吐不快係廣州一次後香港第一次

啱啱屎忽痕執左呢個playlist 同埋有啲歌可能miss 左 希望多啲人鍾意張敬軒

熱門主打（唔知邊個係張敬軒應該點都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 Hurt So Bad 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度
P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 無名指的光環

人生哲學
My way 青春常駐 不同班同學 缺 天才兒童1985 酩酊天使

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可

滄海遺珠（好好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩

合唱歌
同Ivana：高八度 手望 友誼的小船
同 Keeva 麥家瑜：石徑
同容祖兒：天窗 （2014 Hins Live in Passion)

高質翻唱
留低鎖匙 婚紗背後 下次愛你 好時辰 天堂有路
完全因你 夜機 絕 黃色大門 （詳情可以去聽佢兩隻翻唱碟 Pink Dahlia 同 Dahlia II）
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒（2014 Hins Live In Passion）

冇人開我可以開嘅

要貼過去新post
2014 LIP 嗰啲Medley都好聽
仲有之前tvb翻唱Medley

合唱歌要加翻 同比比鳥 櫻花樹下 唉

太長唔quote
同比比鳥個合唱長期係neway 熱唱榜

軒叔罕有中伏翻唱
濤聲依舊
千里之外

同年代舊歌翻唱精選
細水長流
脈搏奔流
婚紗背後

因為大家想跟住唱，咁就可以試下唱得好過比比鳥

中伏翻唱可唔可以加埋沙龍

其實係個音樂出事 搞到成件事好似唔知發生咩事咁

雖然唔好聽 但youtube 條片我睇左好多次
因為佢個look 好正

擺中伏翻唱尼趕客
覺得可以加返軒式R&B系列
期待 孤單公園 Deadline Yes & No Stop the time♥️

冇喵高音同海豚音唱live又降key 冇以前咁中意佢
利申:中意左佢10年

個look真係好正 雖然炒咗車

夜宴其實都好正

佢把聲 唔適合唱呢類歌 我聽到一半已經想熄咗佢

去左先后餐廳 所有野都好正 如果有軒叔就完美

佢把聲太溫柔啦

佢啲餐廳質素梗係完美啦

正呀

沒錯

唔該你醒少少

攝氏零度

又binc

咦 醒少少你起喇？

最鍾意轉調嗰一part
就算地球焚燒 星火化成塵飄
愛也是成全了 將不再動搖

醒少少你醒咗啦

小心天氣凍冷親呀

笑死我

就算夢兒微小 只想重新微笑
也要在零度裡 把溫暖上調

我經過間士多 佢播緊酷愛

重新執過 1001 加係新po 啦

熱門主打（唔知邊個係張敬軒應該點都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 Hurt So Bad 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度
P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 無名指的光環

人生哲學
My way 青春常駐 不同班同學 缺 天才兒童1985 酩酊天使

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可

滄海遺珠（好好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴

合唱歌
同Ivana：高八度 手望 友誼的小船
同 Keeva 麥家瑜：石徑
同容祖兒：天窗 （2014 Hins Live in Passion)

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒（2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機 (2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉瑚蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)

仲唔入去買野食

我會毫不猶豫地衝入去

個list好正

積雪十多尺～不是半天事～
我鍾意佢把低音